KFC出咗鹹蛋黃金系列

但係汽水冇飲管

所以都係不了

K記一講就畀好快手喎

仲轉埋三指手套添

外賣汽水 點睇？